我係00後嘅十八歲仔，想同大家分享我就完嘅暑假

暑假得返兩星期唔夠
功課未做 直頭做咩都唔知
Plan好要做嘅 一樣都冇做
冇去旅行 冇點玩過
唯一真係開心可能係睇咗三場天氣之子
晚晚放工 唔係行黎行去睇下連儂牆
就係聽屋企廢老 豬友 D平行時空
返暑期工淨係諗緊發夢
發夢打開solo 全部都要自己執生
有煩惱 要自己一個落海旁劈酒
十八歲嘅暑假 人地去溝女去OP
我一樣都冇 成個傻仔咁
講到1999真係唔好意思 但係我真係好灰
想搵人傾下都冇

你應該proud of 自己
做左好多人成世都唔敢做既事
你咁後生，女幾時溝都得啦

係我對你唔住
令到你冇假放
係我5年前冇成功
要你今日走出黎

我大你少少，我同你嘅暑假經歷都差唔多。今個暑假真係畢生難忘。

加油...!!

我都好想proud自己
但係我硬係覺得我做得唔夠
冇其他師兄咁落力
其他連死嘅決心都有 我偏偏冇
我明白到問題有幾嚴重
但每次企前線 都驚緊自己會唔會死

唔關事
今日連個10歲幾都行出嚟
點解我五年前冇出嚟
呢個責任我都有份

係嘅 不過第一個成年嘅暑假就搞撚到咁 我都唔知講咩好啫

多謝Ching

千祈唔可以咁諗
冇事先做到世界冠軍架嘛
你已經做得好好
攰嘅就放自己幾日假
做廢青又好溝女又好打機又好
所有問題都係大家一齊去解決
你做左自己嗰一份
唔好連其他人嘅都擺埋上自己身上

加油，十年後望番轉頭你會覺得自己做對了

人冇事先可以做世界冠軍
你要同共產黨鬥就一定要長命過佢
至於做多做少問題
人人能力不同，問心無愧即可

加油!

想幫樓主含

我都係00後 今年我用我去玩o camp嘅時間去咗發夢
但我唔會後悔

大家嘅夢境差唔到，相信捱到依關，將來應該冇咩野可以難到你

唔好灰心 唔好放棄
你已經好叻仔

試過放假
試過約朋友出去 但係話題永遠都係關於呢排啲嘢 偏偏佢哋都係港豬 完全唔想知呢排發生咩事 變相同佢講淨係識答我加油啦加油啦 好似錄音機自動重播
索性唔俾自己休息 可以做多一份就做多一份

我而家都覺得自己係做啱咗嘅 但係能力不足冇能力叫醒身邊其他人

多謝你! 唔好灰心，大家加油

改變其他人諗法好難，盡力做就得

我知
但係出多一分力 諗下點樣改進
先可以到赢共產黨架fc㗎嘛
咁多手足都畀狗拘捕 受傷
我連瞓覺都瞓得唔安樂

加油啦你 咪咁灰
兄弟要學識欣賞自己

我知好難
但係我都要去做
梁天琦都講過 政治工作唔係要令到支持你嘅人繼續支持你 而係要唔支持你嘅人改變立場支持你
亦都係我 可以盡到嘅其中一份綿薄之力

加油！

唔好望返轉頭喇
我諗心足們都係同一個目標：贏
佢地都唔會成為大家既心理負擔
放開啲，向前望

成長路上會更有勇氣 ！

未考dse咩仲有功課嘅
btw天氣之子真係正

姐姐is so proud of u!!!加油啊後生仔，香港個未來靠你地，支持！

到你老左你都會為你依家做緊既野感到自豪

年輕人，條路唔止你一個人行的，呢度大把人好似你咁。
我番工近兩個月都係零生產力

加油！

我都想學識欣賞自己
唔知係咪因為細個成日畀人鬧開同bully
搵唔到嘢欣賞自己
讀書讀得唔好 中學同小學都留過班
讀緊果緊中學又係垃圾 一係出政治冷感 一係出狗 出到去都唔敢同人講自己讀呢間
而家我讀緊嗰一屆 只係發表政治立場 都可以畀人當係激進分子 怪胎 戇鳩仔
雖然表面上係唔care呢D嘅 不過心入面仲係會care
18歲仔A0 身邊好多人都出哂pool 連最撚毒嗰個都出咗
講自己唔恨女就呃你嘅 但係而家仲邊有心機溝女
有時候我唔需要欣賞自己 我淨係希望有一個人同我齊上齊落
我好羨慕有D巴打 條女願意同佢齊上齊落
偏偏自己身邊一個都冇

多謝

好驚

望就咁望啦 通常一關比一關難

多謝你

大家咁話 彼此加油

我會努力學習向前望㗎喇多謝巴打

留咗班 所以未到應屆dse
天氣之子係真係正 果兩個鐘頭係真係可以畀我暫時放鬆下 而家我攞嚟放鬆嗰啲歌 全部都係天氣之子嘅歌 同埋唔知點解同發夢太有共鳴 特別係男主喺火車路軌跑果一段

希望係咁多謝你

多謝你 我會努力㗎啦

希望到時我仲可以同到我個孫講 當年香港人抗爭成功嘅事

嗯 師兄都要加油

緣份呢啲嘢 要等架

男主個鹹濕鬼成日睇大姐姐個胸又望住女主身體
然後發現好耐無睇過呢啲鹹濕笑位
下面劇透：

傻啦 你好叻仔啊 特立獨行 你並不孤單💪🏻

大家都好驚架 但仲願意出黎已經好勇敢
我都成日覺得自己做得唔夠 但呢啲嘢分工合作啦
你仲細 已經好盡力架啦

呢個我有另一睇法
瀧嘅婆婆係最後提到 其實係因為人類嘅自私改變左世界形狀 江戶時代嘅東京係比水圍繞嘅一個地方 唔係因為歷史上嘅每位天氣巫女係咁求晴 東京唔會變到咁多地 最後由得佢落雨只不過係將人類任意改變嘅土地 恢復本來形狀
我覺得好似香港一個位係 求晴果個位就好似早幾年任由香港本地文化 我地嘅身份認同 自由比侵蝕 去換大家嘅利益咁樣
到逆權運動完結 就好似陽菜唔使再做晴女交換好天氣咁樣 雨會不斷落 直到回歸一開始嘅形狀咁樣 香港會變返我熟悉 果個自由既香港

多謝你Ching

唔洗客氣 我好似你咁大果陣 係雨革 我當時完全係一舊飯黎
所以你真係好叻架啦 辛苦曬！

加油你人生流流長 大把精彩事等你發掘

2019年暑假，會係所有人最難忘嘅暑假

我同你一樣，發夢到冇溫書
2020 DSE,共勉之

你經歷既呢個暑假之後成長得會好快 加油

今年我都18 好似乜都冇做咁
生日嗰陣咁啱得咁橋香港「黎料」
我發誓我成世人都唔會忘記自己嘅18歲

日日睇到啲新聞都好唔開心，又同屋企人嘈，2019真係煩到想嘔

肯發夢仲要單機發夢
請受小弟一拜

多謝你 Ching

肯定係

大家都加油

希望係咁 希望自己可以捱過壓力同絕望啦

呢個真 淨係呢一年D壓力係提升左幾倍
屋企人明明係80年代出世
見證香港由繁榮走到今日田地
依然可以盲目瘋狂撐共 屌尻英國侵蝕大中華
講廿幾次都唔肯聽 又唔肯睇下香港歷史
次次理論就話我凶尻佢 又話我比人洗腦 紅衛兵
之後我都廢撚事講
有個勇武fd仲成日笑住問我幾時係屋企勇武

唔使拜我我做緊一個公民應該要做嘅事
因為呢個係我嘅責任
雖然solo好撚大壓力
但我只有一個信念 就係
光復香港 時代革命

加油

香港既未來就係靠你地班年輕人

加油
你有咁嘅心 己經好好
係我間垃圾中學 出嚟抗爭一隻手數得哂 計埋非為打卡而出嘅和理非 十個唔夠 女嘅得一個
試過有叫女出和理非 唔係搵藉口 就係真係戇鳩 視抗爭為打卡手段 出去畫面唔夠靚打卡就唔去
做唔到前線 可以做好多嘢 千祈唔好放棄任何一個自己出一分力機會就得

大撚把呢D人
通常都係為打卡
完全唔明點解要出嚟抗爭
如果唔係9月罷課 我驚自己嬲到捉撚哂成間垃圾中學啲畜生打

加油 辦法總比困難多 就算真係頂唔順 都要找人傾下

巴打加油
一齊行落去

頂住呀
想傾計可以搵我

共勉之
利申:19dsese返深藍茶記,8/5辭左同家人反面,之後就食自己